[Account Non big 4] 2nd tier offer等候區

冇big 4 offer就唯有等 2nd tier啦！